有無人超中意食雪糕三文治？

香港除左阿波羅同 Haagen-Dazs 好似無乜其他

冇，此post已完

Meeee

七仔有得買日本個隻 不過好貴

響韓國買七至十零蚊有找

剩係食過禮記

禮記？

澳門？

哈密瓜味最正

第一次見 邊度有

水坑尾街

Seicomart

唔係仲有oreo嗰隻？

阿波羅

只愛吃抺茶味

澳門特產

藍

借問聲邊間黃有得賣

a1無表態 但幾好食

感謝

呢兩隻超級好食

不過香港買零舍貴

Oreo 嗰隻 正到

太細件唔夠喉